請問一定星(會員#44559)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

一起底就知，最新三個post全撚部分化post

你老母 我之前開個D POST 唔見你講

屌你老母，都唔知你係咪啱啱偷完手足連登account

屌你老母LA

你自己去睇下我有無講錯

所有分化割蓆言論都係錯

食屎LA 你 中大割人呀

Pish

除左最近3個分化PO之外
全部都一個月前

屌你LA

一個月前個個po都有標點符號
一個月後就全部無

點解偷人AC

暴大做足保安措施先係最醒目
唔係割蓆唔係分化
你就真係分化割蓆啦屌你老母

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

睇下呢個